去m記買雪糕

本來想要麥旋風
但就口快快講錯左黑旋風
個mk妹呆左一下
笑笑口同我講
黑旋風夠曬威
我醒起我柒撚左
然後又廢是尷尬
於是我又應左句
黑旋風的確好洗

樓主好波

咁幽默啲囡實比你溝曬

打咗個冷陣

識得咁回應你嘅應該都係阿姨啦

幽默感係天生

我己經對樓主一見鍾情了...

咁幽默你玩曬啦

個口好似逼住一定要應咁

溝死女

樓主演示緊咩叫柒完又柒

哈哈，真是有趣

黑旋瘋，仲要駁多句好洗，仲柒，兜唔返，博條me妹背後笑你戇鳩

而家d人唔識潮文㗎喇，沒落左嘅網絡文化